依架移咗民嘅小朋友,20年後一定屌柒香港人唔應該攪咁多事

到時一定好似依家啲離地移民廢老,日日屌香港人攪事
不服來辯

乜你唔知97前走左佬果D好多都藍到紫架咩

知
預想到依架走得最快嗰班,到時會屌鳩返我咃,真係好唔撚甘心

On9 唔係移左民變籃，係籃絲移左民

未就係走得最撚快嗰班囉

應該話變左大中華膠
我同事35歲 德國出世 佢老豆老母我都識
佢父母香港出世係反共
但我同事係大中華膠 覺得中國係美好 以前仲返左支那exchange左一年